港大Core University English 阿叔

咩事？

做乜

有冇料？

佢oral exam 比左個 b-我

教成點？女同學係咪好興奮？佢口音如何？

幾好人 會講吓笑
見過有女仔上堂影佢
佢accent okay嘅

巴打唔好點錯相喎
人哋叫Juan Castillo 咁點解username係JH
而且佢唔止170喎

不過心口個傷口同疤痕好似match

lihkg gay

佢勁矮 喺Centen成日見到

就上830lu

但其實佢本身矮 骨架細 所以冇乜人留意佢有gym
除衫先有存在感同人生意義d朋友

yo

上堂

其實你睇佢用嚟自拍嗰部電話咪知囉 哈哈

推到佢紅啦

攰

morning

yea

push

pish